\documentclass[12pt]{article}

\include{headerstuff}
\begin{document}

\include{frontpage}

\tableofcontents

% Fuer jedes neue Kapitel eine neue .tex datei und ein \include{name}
% hier in der richtigen Reihenfolge
\include{abstract}
\include{changemanagement}

% TODO Hier habe ich noch etwas vergessen
\include{beispiele}
% Falls eine leere Seite gefordert wird.
% \leerseite{}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{references}
\newpage

\listoffigures

\end{document}
